
                      Me pareció mejor que la primera parte, con la entrada de la acción casí al comenzar, pero no llegó a cumplir mis expectativas ya que veo la trama demasiado superficial y forzada.
        
            